我終於唔洗做CD-Rom

關我撚事？

其實毒撚一個更開心

我好鐘意睇你啲留言

用邀請碼登記？

不是

1

2

3

多謝。

4

5

6

7

8

。

我嘅第一個post 竟然十連唔到